一人一首由小學聽到大個都唔厭嘅歌

點聽都唔覺過時

心淡

Twins

阿牛